北京個地震我做嘅

我警告下佢地啫

整多次

不安

gay巴

佢地已經係驚弓之鳥

得嗰3.6級出嚟也文也武
起碼都6.3級啦

唔駛不安
我好快會拯救大家

警告啫
我想嘅，成個中國9級地震都得

仲警告 地震壓死「吸」就得啦

嘩，你咁做真係嚴重危害國家安全喎，我堅決反對囉

震北方好喇屌你老尾

25年

點做到 蝴蝶效應?

無可能，因為九級地震都係報3.6級，中國唔存在9級地震

快去到9.9級

地球藍架

顛覆國家版圖罪

樓主打個尿震都咁大陣仗

有料

Gay 巴係咪出左事 兩日都冇開過post

冇事
冇乜心情開post啫

下次食多啲蕃薯

完全冇作用...............

10級thx

震中啱d丫嘛